撐不下去了！支那豬瘟擴散 大量買進美國豬肉

中國境內非洲豬瘟迅速擴散，當局不得不買進加徵高額關稅的美國豬肉，11月22日當週已買進3348噸，另外還購買了預定明年運來的9384噸。

據《路透》報導，美國農業部的資料顯示，中國對美國豬徵收報復性的62％關稅，卻在上星期進口了從貿易戰以來最大批的豬肉，這代表豬瘟已讓中國豬肉供貨短缺，這可能是美中貿易戰的轉折點。

美國農業商品經銷公司US Commodities的總裁魯斯（Don Roose）指出，為什麼中國要從「敵人」那裡買進豬肉？因為他們迫不得已。

據《路透》報導，美國農業部的資料顯示，中國對美國豬徵收報復性的62％關稅，卻在上星期進口了從貿易戰以來最大批的豬肉，這代表豬瘟已讓中國豬肉供貨短缺，這可能是美中貿易戰的轉折點。

鄰國真係搵自己笨柒

14億支那豬都唔夠？

我們還有港豬

洗乜買 食草咪得

明明係計劃通

先黎大規模擴散豬瘟, D人民迫住買美國豬, 幾千萬稅金係咁湧入去國庫呀

係囉諗諗下好似係個政府收多左錢

無知一問，關稅邊個出？

288 無咩起色

賣斷美國啲豬
等美國佬冇豬肉食
又贏

賣方出, 其實你加關稅稅d $只係去左政府到, 變相都係買家蝕底

骨氣呢？
又話不怕貿易戰？

要不是中國
你們美國豬完蛋了

支那話貿易戰要休戰兩個月
侵侵話要考慮下
突然間好似明了

到頭來受既都係市民
班官真係wfc

洋蔥豬扒包

厲害了 62％關稅 最大批的豬肉
賺回來了

支那人: 就算餓死，死外邊，從這跳下去，不會吃你們美國人一點東西
真香

中國冇哂豬
唔洗買大豆餵

中國又贏

買豬肉嘅市民

睇個量 , 明顯唔係民企可以決定啦